有冇人試過大家互相愛住對方 但係因為其他原因唔可以一齊？

只可以每日whatsapp
名義上都係唔可以一齊

咩原因？屋企？

details？

有，對方係O嘅，但係因為佢另一半有事，佢未離開到佢。

我哋有聯絡嘅，不過唔頻密
有適當保持距離
費時做咗人第三者

有呀
人生中唯一後悔既事

同過佢一齊